庫爾德戰士憶ISIS駁火場面嘆香港如中東戰場：警察怎能把市民當恐怖分子？

國際認證, 香港而家仲衰過中東戰亂國家
同我講既一樣, hkpf= HKISIS
呢個係一個好好既宣傳國際線既好方法, 但發覺無乜人理我
ChiNazi # HKISIS# 係TWITTER同REDDIT線最強力既TAG

貼錯, 呢條先岩

lm

推

香港警賊根本就係恐怖分子

係機場頭幾次成班人係咁同外國人叫dun trust hk police都唔知做乜
個日我已經係現場係咁同人airdrop 講要宣傳就直接講 HKISIS HKPF
成句易名又精簡, 大家唔知點解唔可以信hkpf, 但大家知道咩叫isis

唔好影衰ISIS 佢地都叫為理念而戰 hkpf做狗乞米咋

好撚感動
繼續努力，唔好放棄

ching真心?
isis首領連真正既綠教徒都稱唔上,佢地本身係搞政治失敗左之後搞反對派
後來有美國軍備支援大殺四方, 同時用狂熱宗教洗腦, 用扭曲既教義條文去滿足自己, (eg 殺曬異教徒同搶異教女人做性奴)
好多人都係為左呢種利益特權加入去,真心個班就真心膠

講到尾你唔覺得佢地同 用[法治] [社會穩定]做籍口加上大量特權(不合理高既人工, 可以打殺劫姦都無反果)去吸引人加入咩?

sorry我柒

ISIS老闆係教宗

改正*

講到尾你唔覺得佢地同 用[法治] [社會穩定]做籍口加上大量特權(不合理高既人工, 可以打殺劫姦都無反果)去吸引人加入既hkpf相同咩?

有冇得出錢請佢地幫手

ISIS專殺無辜
等《六點半新聞》報道佢哋有幾恐怖
袁志偉同佢哋合作咗好多年

Free Kurdistan, Free Hong Kong

人地為國效力....全部當地人仲打緊isis同對iraq獨立戰爭
你想比錢叫人幫你打香港番來?
自己地方自己人都未起身反抗, 點解會覺得買番來既自由係會長久

我覺得訓練同軍備就有得諗